除左人聲之外，有咩聲係你覺得好好J？

結他聲

同男朋友鬥J粗

天竺鼠叫聲

海浪聲

河流聲 滴水聲

流水聲

汽水聲

鋼琴聲
雪地上行路嘅聲
咬碎好脆嘅薯片嘅聲
有節奏嘅高踭鞋行路聲
揸緊車嗰陣打緊燈嘅聲 （唔知點解好鍾意聽）

暫時諗到咁多

飛機艙裡面啲聲

好羨慕有啲佬
叫聲成枝bass咁，有層次

把聲

瀑布聲
好鍾意聽，可能因為我屋企附近有瀑布掛，由細聽到大

2條J牙捽ge聲

落雨聲

打裝機聲

咕谷固

屙屎舊屎dum一聲

格劍聲

好利嘅刀切嘢嘅chop chop 聲